腐青醬蛋

苦蔥開了便淡～

咩事咁苦啊

垃圾csl好煩阿自從612開始狂收唔到

見好就收la

我大愛撚上身

你拿屎上身

make love, not shit❣️

係 垃圾台

Or shit🤔

用到好撚炆

電話都打唔到個下先嬲

Yes 屌佢老母

我仲要無幾耐先同佢簽多左幾年約呀屌
我想走

我屌 我都未完約

同是天涯lolo人

我唔信 你俾你電話我睇下打唔打到俾你先

唔係掛 但wifi好順喎

6xxxxxxx